13歲男童涉非禮24歲女被捕

牛頭角彩盈邨發生非禮案，昨（7日）晚10時50分，一名24歲女子報案，指被一名「四眼仔」襲擊，要求警方協助。警員接報到場，經初步調查，相信女子在上址一樓層疑被該青年非禮，他及後逃去。案件列作非禮，交由秀茂坪警區刑事調查隊跟進。

至今午約3時，秀茂坪警區重案組在彩盈邨拘捕一名13歲男童，涉嫌非禮。該名男童正被扣留調查。

究竟係襲擊定非禮?

香港加1分

連登仔 :「所以話呢 ...」

小朋友幹大姐姐

英雄出少年

細蚊仔都蝦

最後一年

連登仔變左啦 仲未講 勞資糾紛

五毛dewi

冇圖

勞

小朋友幹...

metoo

又 襲擊又非禮，咁到底襲擊定非禮啊。我好亂呀

後生可畏

留俾你講吖嘛
你都係連登仔

彩盈邨~~~